<resources>
    <string name="app_name">Tuklin</string>
                                <!--                                                YOGA                                          -->
    <string name="str_twist">    Снимает напряжение с мышц спины, растягивает ягодицы.\n\n
        Шаг 1: Лягте на коврик, вытяните руки по сторонам.\n\n
        Шаг 2: Согните правое колено и положите его на пол с левой стороны от тела, взгляд направьте вправо. \n\n
        Шаг 1: Задержитесь в положении на 30 секунд и повторите в другую сторону. \n\n </string>
    <string name="str_bridge">    Шаг 1: Лягте на коврик, положите руки вдоль тела, согните колени и поставьте стопы на пол на ширине бёдер.\n\n
        Шаг 2: Поднимите таз от пола, вытяните тело в одну линию от плеч до коленей, сожмите ягодицы, надавите ладонями на пол.  </string>

    <string name="str_cat">    Эта связка растягивает мышцы плеч и спины. \n\n
        Шаг 1: Встаньте на колени, положите лоб на коврик, руки вытяните перед собой. Задержитесь в позе на три дыхательных цикла.\n\n
        Шаг 2: Встаньте на четвереньки и с выдохом плавно прогните спину.\n\n
        Шаг 3: Затем со вдохом округлите позвоночник, втягивая живот. Задержитесь в позе на три дыхательных цикла.\n\n</string>

    <string name="str_table">    Прокачивает равновесие и укрепляет ягодицы и спину. \n\n
        Шаг 1: Встаньте на четвереньки и втяните живот. \n\n
        Шаг 2: Выпрямите одну руку вперед и скрестную ей ногу назад, задержитесь на 5-7 секунд. \n\n
        Шаг 3: Повторите с другой стороны.\n\n</string>

    <string name="str_plank">    Движение укрепляет мышцы пресса, ног и плеч. \n\n
        Шаг 1: Примите упор лёжа, опустите локти на пол. \n\n
        Шаг 2: Подкрутите таз, чтобы поясница не проваливалась. \n\n
        Следите, чтобы поясница не провисала.\n\n</string>

    <string name="str_rider">    Увеличивает мобильность бёдер, растягивает сгибатели бедра. \n\n
        Шаг 1: Опуститесь на одно колено, поставьте руки на бёдра. \n\n
        Шаг 2: Отодвиньте опорное колено назад, углубляя выпад, насколько хватает растяжки. \n\n
        Шаг 3: Удерживайте положение 30 сукунд, затем поменяйте ногу и повторите.\n\n</string>

    <string name="str_incline">    Растягивает заднюю сторону бедра, плечи и спину. \n\n
        Шаг 1: Встаньте в одном‑двух шагах от возвышенности(стула/стола/...). \n\n
        Шаг 2: Опустите кисти или локти на поверхность, растягивая спину и плечи. \n\n </string>

    <string name="str_butterfly">    Увеличивает мобильность бёдер. \n\n
        Шаг 1: Сядьте рядом со стеной, прижмитесь к ней спиной. \n\n
        Шаг 2: Согните колени, соедините стопы, положите руки на щиколотки и прижмите пятки к тазу. \n\n
        Шаг 3: Медленно наклонитесь вперёд, опустите голову и задержитесь в положении на 10-15 секунд. \n\n
        Шаг 4: Вернитесь в исходное положение \n\n </string>

                                              <!--                                                Base.Pushups                                          -->

    <string name="str_pushup_classic">    Правльное положене тала при выполнении классическиих отжиманиий: \n\n
        Плечи должны быть немного выше уровня таза. Голова должна смотреть в пол. \n\n
        Ладони — на вертикали плеч, параллельно друг другу, направление пальцев — параллельно телу.\n\n
        Правильная постановка рук при классических отжиманиях от пола — на ширине плеч или немного шире. </string>

    <string name="str_pushup_wide">    Шаг 1: Примите положение для отжиманий от пола с широким положением рук.\n
        Ладони развёрнуты в стороны. Не опускайте таз. Это исходное положение. \n\n
        Шаг 2: Сгибая локти, опуститесь грудью к полу.\n\n
        Шаг 3: На выдохе, напрягая грудные мышцы и выпрямляя локти, поднимитесь в исходное положение. </string>

    <string name="str_pushup_diamond">    Отжимания алмаз сильно отличаются от других видов, потому что основную нагрузку дают именно трицепсам.\n\n
        Шаг 1: Примите положение классческх отжиманий от пола.   \n\n
        Шаг 2: Сведите руки так, чтобы большие и указательные пальцы образовывали треугольник(алмаз. Отсюда и иназвание)\n\n
        Шаг 3: Сгибая локти, опуститесь грудью к полу.\n\nШаг 3: На выдохе, напрягая грудные мышцы и выпрямляя локти, поднимитесь в исходное положение.
        Шаг 4: На выдохе, напрягая грудные мышцы и выпрямляя локти, поднимитесь в исходное положение.
    </string>

    <string name="str_pushup_highground">    Как и в других вариациях отжиманий, нагрузка смещается. На этот раз - на верхнюю часть грудных мышц.\n\n
        Шаг 1: Примите положение классческх отжиманий от пола.   \n\n
        Шаг 2: Поставьте ноги на какую-либо возвышенность(чем выже, тем сложнее)\n\n
        Шаг 3: Сгибая локти, опуститесь грудью к полу.\n\nШаг 3: На выдохе, напрягая грудные мышцы и выпрямляя локти, поднимитесь в исходное положение.
        Шаг 4: На выдохе, напрягая грудные мышцы и выпрямляя локти, поднимитесь в исходное положение.
    </string>

                             <!--                                                Base.Pullups                                          -->
    <string name="str_pullup_australian">    Подтягивания для тех, кто пока еще не может выполнить классиический вариант подтягииваний.\n\n
        Шаг 1: Возьмитесь за низкий турник прямым хватом на ширине плеч, вытяните тело в одну линию, сведиите лопатки. \n\n
        Шаг 2: Подтяните себя до касания турника грудью. \n\n
        Шаг 3: Вернитесь в исходное положение. </string>

    <string name="str_pullup_classic">      Такой хват лучше других нагружает трапециевидную мышцу, расположенную в средней части спины, и плечелучевую — мышцу предплечья.\n\n
        Шаг 1: Повисните на турнике, опустите плечи и сведите лопатки. Ширина хвата чуть шире ширины плеч.\n\n
        Шаг 2: Подтяните себя вверх до выхода подбородка(чем выше, тем лучше.) за турник.\n\n
        Шаг 3: Медленно, без рывков опуститесь в иисходное положение.\n\n
        Не вытягивайте шею вверх или вперёд, не расслабляйте плечи в нижней части подтягивания!</string>

    <string name="str_pullup_reversegrip">    Такой хват чуть больше нагружает бицепс и подостную мышцу, выстилающую лопатку.\n\n
        Техника выполнениия такая же, как при выполнении классических подтягиваний.\n\n
        Единственное отличие - нужно взяться за перекладину обратным хватом.
    </string>

    <string name="str_pullup_wide">    Такой вариант сложнее классических подтягиваний с руками на ширине плеч.\n
        В этой вариации больше задействуется верхняя часть широчайших мышц спины. Одно из самых эффективных упражнение для увеличения ширины спины. \n
        Придает V-образную форму.\n\n
        Ширина хвата должна быть в 1.5-2 раза шире ширины плеч. В остальном техника полностью идентична классическим подтягиваниям
    </string>

                              <!--                                                Base.Situps                                          -->
    <string name="str_squats_bulgarian">    Эта вариация приседаний гораздо лучше прокачивает заднюю часть бедра и ягодицы, чем движение на двух ногах.\n\n
        Шаг 1: Встаньте в шаге от устойчивой опоры спиной к ней, поставьте на неё одну ногу. Руки уберите на пояс.\n\n
        Шаг 2: Согните опорную ногу и сделайте приседание, сохраняя спину прямой. Следите, чтобы косточки таза и плечи создавали ровный прямоугольник, без перекосов на одну сторону.
    </string>

    <string name="str_squats_classic">    Встаньте прямо, поставьте ноги на ширине плеч или немного уже, носки стоп чуть разверните в стороны. Руки поставьте на пояс или соедините перед собой.
        Чуть отведите таз назад, согните колени и присядьте настолько глубоко, насколько получится.
        Следите, чтобы спина оставалась прямой и не округлялась в пояснице даже в нижней точке упражнения. Также проверьте, чтобы пятки были прижаты к полу и не отрывались. Если не удаётся удержать спину прямой, а пятки — прижатыми, опускайтесь вниз до того момента, пока получается соблюдать технику.
        На выходе из приседания следите, чтобы колени не заворачивались внутрь. Чтобы избежать этой ошибки, немного разводите их наружу, когда встаёте.
    </string>

                                  <!--                                                Base.Abs                                          -->
    <string name="str_abs_twisting">    Это стандартное упражнение на пресс. Именно во время выполнения скручиваний включаются в работу прямая мышца брюшного пресса (она отвечает за кубики на животе), большая
        грудная мышца, наружные и внутренние косые, а также поперечные мышцы брюшного пресса.
        Выполнение. Следите за тем, чтобы средняя и нижняя части спины были прижаты к полу. Таким образом вы избегаете подключения к работе сгибающих мышц бедра. Руки старайтесь держать у висков,
        не тянитесь вверх подбородком и шеей. Поднимать вас должны мышцы пресса. На подъёме следует делать глубокий выдох, вдох — в нижнем положении.
    </string>

    <string name="str_abs_scissors">    Это упражнение направлено на проработку нижнего пресса (абдоминальной части). Мышцы, задействованные при выполнении этого упражнения: подвздошно-поясничная мышца, напрягатель широкой
        фасции, портняжная мышца, прямая мышца бедра, длинная и короткая приводящие мышцы, гребенчатая мышца, прямые, косые и поперечные мышцы живота, квадрицепсы.
        Выполнение. Лягте на пол, руки вытяните вдоль тела и прижмите к полу. Приподнимите ноги над полом и выполните скрещивающиеся движения.
        Во время выполнения упражнения следите за тем, чтобы поясница была прижата к полу. Чем ниже будут опущены ноги, тем больше нагрузка на нижний пресс. Если вам сложно держать ноги на таком уровне,
        поднимите их немного выше. Если чувствуете, что поясница отрывается от пола, поднимите ноги чуть выше. Следите за тем, чтобы ноги были выпрямлены.
    </string>

                        <!--                                                Planche                                          -->
    <string name="str_planche_pseudo_pushup_super">    Примите исходное положение, округлите спину в грудном отделе, подкрутите таз вперед к животу,
        напрягите пресс и мышцы кора, после этого уведите тело вперед до крайнего положения, которое можете удерживать и начните выполнять отжимания.
        В нижней точке вам необходимо ещё немного уйти телом вперед, чтобы оторвать ноги от земли. Постарайтесь задержаться в таком положении на 1-3
        секунды, после чего вернитесь в исходное положение.
    </string>

    <string name="str_planche_pike_pushup">    Примите положение упора лежа домиком, но ноги при этом поставьте на какое-нибудь возвышение, например, на
        скамейку. Не забудьте скруглить спину в грудном отделе и подкрутить таз к животу. Теперь опускайтесь вниз, как при выполнении обычных отжиманий щуки,
        но при этом сгибайте локти вдоль тела, чтобы вы голова и плечи уходили вперед и вниз, а не строго вниз.
    </string>

    <string name="str_planche_pseudo_pushup">    Из исходного положения уведите тело максимально вперед до того момента, пока не начнет заваливаться,
        после чего за счет сгибания и разгибания рук в локтях начните выполнять отжимания в этом положении. Сразу предупреждаю, что это будет намного
        сложнее, чем ваши обычные отжимания, но это превосходное подводящее упражнение для горизонтальных упоров и горизонта в частности.
        При этом всегда внимательно следите за тем, чтобы ваше тело сохраняло прямую линию, а таз не задирался над плечами. Другая распространенная
        ошибка заключается в том, что по мере выполнения повторений и уменьшения количества сил вы будете неосознанно возвращать тело назад в исходное
        положение, уменьшая нагрузку на целевые мышцы и значительно снижая эффективность этого упражнения.
    </string>

    <string name="str_planche_deviation">    Из исходного положения начинайте наклоняться выводя плечи вперед до тех пор,
        пока можете сохранять правильную технику выполнения, то есть скругленную спину и подкрученный таз.
        Есть один полезный прием для того, чтобы получить возможность регулировать расстояние наклона тела вперед.
        Для этого делайте упражнение перед стенкой таким образом, чтобы в крайней точке движения вы немного касались её головой.
        Тогда вы сможете замерить линейкой расстояние от стены до рук, а для прогресса затем просто ставить руки несколько дальше от стены.
    </string>

    <string name="str_planche_tuck_planche">    Ваша задача приподнять таз с подогнутыми коленями над полом, при этом не сильно наклоняя
        тело вперед, чтобы основная нагрузка шла на мышцы спины и пресса, а не на плечи. Можно делать это упражнение перед диваном
        или какой-нибудь опорой, чтобы мешать себе заваливаться вперед.
    </string>

                                         <!--                                                Handstand                                          -->
    <string name="str_handstand_with_a_wall">    Здесь всё нужно делать также как вы будете делать в стойке на руках без стены.
        Попытайтесь встать достаточно близко к стене, почти в плотную, руки чуть шире плеч или на ширине плеч, пальцы нужно максимально растопырить.
        Можете их немного согнуть, будто кончиками пальцев вцепляетесь в пол (именно подушками верхних фаланг). Вы балансируете пальцами и когда вас
        тянет вперёд вдавливайте ими в пол вниз.
        Вытягивайте плечи вверх, напрягайте пресс. Тяните своими носками вверх (как бы вытягивая себя в одну струнку). Это поможет быть как можно ровнее и прочувствовать баланс.
        Если почувствуете, что стоять достаточно просто когда смотрите в пол, то попробуйте посмотреть на стену, так будет немного трудней.
        Каждый подход должен быть на максимум.
        Вначале может быть страшно, когда вас сильно тянет вперёд, не бойтесь и просто делайте шаг ведущей рукой и спускайтесь вниз.
        Цель: Минимум в сумме простоять 2 минуты за всё количество подходов с правильной техникой. Делайте это упражнение каждый день и ваша стойка будет очень быстро
        набирать обороты и прогрессировать.
    </string>

    <string name="str_handstand">    Уделяйте время тренировкам попытки стойки на руках без опоры каждый день.
        Чем больше, тем лучше! Если чувствуете, что устали, то дайте отдых день или больше, по своему самочувствию.
    </string>

                             <!--                                                frontlever                                          -->
    <string name="str_frontlever_tuck">    Самое простое упражнение для тренировки всех основных мышц спины (широчайшей, большой и малой круглых, трапециевидной и ромбовидной),
        которое практически все новички выполняют неправильно, допуская две главных ошибки. Во-первых, нужно держать спину ровной, а не
        скругляться в ней. Во-вторых, ваша попа должна быть НАД горизонтальной линией, а не проваливаться. Только при выполнении двух этих условий
        вы будете получать толк от упражнения, а иначе можно держать закрытый передний вис по 30-60 секунд, а при любой попытке раскрыться — сразу падать.
    </string>

    <string name="str_frontlever_semi_tuck">    Полузакрытый передний вис. Главное отличие этого упражнения от предыдущего заключается в
        положении ваших коленей. Если в первом упражнении они были у груди и ПЕРЕД перекладиной,
        то теперь вы выносите их ЗА перекладину. Из-за этого увеличивается длина рычага, повышается уровень нагрузки и
        обеспечивается прогрессия, необходимая для изучения переднего виса.
    </string>

    <string name="str_frontlever_bent_legs">    Это, наверное, самое лучшее подводящее упражнение для переднего виса. Главное - следить за техникой.
    </string>

    <string name="str_frontlever_one_bent_leg">    Этот вариант является логичным продолжением предыдущей прогрессии и финальной прогрессией перед передним висом.
    </string>
                                          <!--                                                Biceps                                          -->

    <string name="str_biceps_EZ">    Шаг 1: Сесть на скамью. Взять гриф EZ, наклонившись чуть вперед корпусом и согнув немного руки, чтобы избежать лишнего напряжения на старте.\n\n
        Шаг 2: Напрягая бицепс, начать движение штанги вверх, но так, чтобы между плечами и кистями оставалось небольшое расстояние, чтобы бицепс не выключался из работы.\n\n
        Шаг 3: Без пауз опустить руки плавно вниз, но не до конца, чтобы сохранять напряжение в мышцах.
    </string>

    <string name="str_biceps_hammers">    В упражнении задействуются бицепс, плечевая и плечелучевая мышцы.\n\n
        Шаг 1: Встать прямо. Взять в руки гантели и опустить их вниз, прижав к корпусу. Немного согнуть ноги в коленях и слегка наклонить корпус. Ладони смотрят друг на друга.\n\n
        Шаг 1: Напрягая бицепс, согнуть руки, доведя гантели до плеч. Локти прижаты к корпусу.\n\n
        Шаг 1: На верхней точке сделать паузу в 1 секунду и медленно опустить гантели вниз, не расслабляя бицепс.
    </string>

                                      <!--                                                Bench Press                                          -->
    <string name="str_benchpress_classic">    Шаг 1: Лягте на горизонтальную скамью, глаза под грифом. Поставьте стопы плотно на пол, лопатки чуть сведите.\n\n
        Шаг 2: Расположите кисти на грифе таким образом, чтобы они были на одинаковом расстоянии от центра штанги и чуть шире плеч.
        Шаг 3: Снимите гриф и расположите его над плечами.\n\n
        Шаг 4: Плавно начните движение снаряда вниз, разводя локти в стороны и немного вниз, выполняя вдох. Гриф должен стремиться вниз примерно к уровню сосков.\n\n
        Шаг 5: На выдохе усилием мышц верните штангу в исходное положение.
    </string>

    <string name="str_pectoral_inclinebenchpress">    Наклон может использоваться положительный (для проработки больше верхней части груди) и отрицательный (акцент на нижние пучки мышц)\n\n
        Шаг 1: Исходное положение и техника такая же, как в предыдущем упражнении.\n\n
        Шаг 2: При положительном наклоне опускайте гриф не на середину груди, а на область под ключицами, при отрицательном — на нижний край грудных мышц.\n\n
    </string>

                                 <!--                                                Triceps                                          -->
    <string name="str_triceps_crossover_arm_extension">    Шаг 1: Берёмся за рукоятку. Верхний хват – на расстоянии ширины плеч.\n\n
        Шаг 2: Грудь выводим вперёд, а лопатки опускаем вниз и фиксируем их в таком положении на протяжении всего упражнения. Так вы избежите лишних движений в лопатках, плечах и спине. Локти зафиксированы в одном положении и плотно прижаты к телу.\n\n
        Шаг 3: На выдохе разгибаем руки в локтях, опуская рукоятку вниз. Фиксируемся в этом положении на секунду.\n\n
        Шаг 4: На вдохе медленно и подконтрольно сгибаем руки в исходное положение.\n\n
        Шаг 5: Делайте упражнение без раскачки спиной.
    </string>


    <string name="str_triceps_reverse_pushups">    Шаг 1: Встаём спиной к опоре. Это может быть стул, скамья или машина Смита.
        Шаг 2: Ставим руки на ширине плеч или уже. Пальцы смотрят в разные стороны. Это обезопасит плечевой сустав от травмы и снимет ненужную нагрузку. Распределяем нагрузку на всю поверхность ладоней и пальцев.
        Шаг 3: Лопатки опускаем вниз и сводим вместе. В таком положении они находятся на протяжении всего упражнения. Пятками прямых ног упираемся в пол.
        Шаг 4: На вдохе медленно опускаемся до угла 90 градусов в локтях.
        Шаг 5: На выдохе распрямляем руки и поднимаемся в верхнюю точку.
        Шаг 6: Выполняйте три подхода по 8–12 раз. Если нагрузка была лёгкой, можете использовать дополнительное отягощение. Отдых между подходами — две-три минуты.
    </string>


                        <!--                                                Shoulders                                           -->

    <string name="str_shoulders_barbell_pull_to_chin">    Второе базовое движение на развитие дельт, в частности среднего и заднего пучков. Главная ошибка — делать это движение, взявшись за гриф узким хватом, после чего тянуть его повыше, задирая локти чуть ли не над головой. В таком случае вы травмируете плечевой сустав и заставляете работать трапецию, но никак не дельты.\n\n

    </string>

    <string name="str_shoulders_army_press">  Отличное базовое упражнение для развития передней дельты, которое отчасти задействует и средний пучок тоже.
        Ширина хвата средняя, то есть беретесь за гриф чуть шире плеч. Возьметесь слишком широко — часть нагрузки будет воровать грудная, слишком узко — перегрузите
        трицепс, который откажет раньше, чем хорошо поработает дельта.
        Мой личный совет — не рекомендую опускать штангу ниже уровня подбородка, чтобы не давать ломающую нагрузку на сустав. Даже если гибкость
        позволяет опустить штангу на грудь, не стоит испытывать судьбу. Риск травмы совершенно не оправдывает дополнительное растяжение мышцы для ее якобы лучшего роста.
        Обратите внимание, что армейский жим также неплохо тренирует мышцы кора.
    </string>

                              <!--                                               Back                                           -->
    <string name="str_back_upper_pulldown">  Шаг 1: Садимся в тренажёр. Берёмся за рукоять средним хватом.\n\n
        Шаг 2: На выдохе тянем рукоять к груди.\n\n
        Шаг 3: Лопатки сводим вместе, локти ведём вдоль туловища.\n\n
        Шаг 4: Задерживаемся на секунду в нижней точке.\n\n
        Шаг 5: На вдохе плавно выпрямляем руки в исходное положение.\n\n
    </string>

    <string name="str_back_middle_block">  Шаг 1: Садимся в тренажёр. Берёмся за рукоять узким хватом.\n\n
        Шаг 2: На выдохе из тянем рукоять к груди.\n\n
        Шаг 3: Лопатки сводим вместе, локти плотно прижимаем к телу, уводим назад за туловище.\n\n
        Шаг 4: Задерживаемся на секунду в нижней точке.\n\n
        Шаг 5: На вдохе плавно выпрямляем руки в локтях в исходное положение.\n\n
    </string>

                                 <!--                                                Core                                           -->
    <string name="str_core_prayer">  Шаг 1: Наденьте на верхний блок кроссовера (или блочного тренажера) канатную рукоять и возьмите её края в руки. Отойдите на 1-2 шага назад и сядьте на колени (так, чтобы бедро было перпендикулярно полу).\n\n
        Шаг 2: Руки зафиксируйте возле шеи, прижав рукояти к верхней части трапеций.\n\n
        Шаг 3: Начинайте медленно наклонять корпус вниз, стараясь подтянуть голову как можно ближе к коленям.\n\n
        Шаг 4: Сделайте паузу в нижней точке и вернитесь в исходную позицию.\n\n
    </string>

    <!--                                                Legs                                           -->
    <string name="str_legs_squat_with_a_barrel">  Шаг 1: Подойдите к штанге, расположенной на уровне ключиц. Возьмитесь за гриф прямым закрытым хватом. Выберите комфортную ширину постановки ладоней, как правило, это немного шире плеч: таким образом лопатки останутся сведенными, а спина ровной в течение всего подхода. Если плечевые суставы зажаты, расставьте руки шире, хотя при таком хвате увеличивается вероятность потери равновесия.\n\n
        Шаг 2: Плотно сожмите гриф ладонями, слегка согните ноги в коленях и шагните вперед. Пройдите под штангой, подставьте вторую стопу и приподнимитесь так, чтобы лопатки сошлись, а гриф уперся в верхнюю часть спины. При правильной технике выполнения движений вес ляжет на трапециевидную мышцу и будет поддерживаться задними дельтами. В случае сильного давления на позвонки вернитесь в исходное положение и повторите подход к штанге.\n\n
        Шаг 3: Напрягите мышцы ног, разогните колени и снимите вес с упоров. Сделайте небольшой шаг назад и подставьте вторую стопу. Примите нейтральное положение головы – так легче удерживать поясницу прогнутой, меньше риск потери равновесия. Расставьте ноги шире плеч и слегка разведите носки в стороны. Зафиксируйте положение и максимально сконцентрируйтесь перед приседом.\n\n
        Шаг 4: На глубоком вдохе отведите таз назад и разведите колени в стороны. Не «заваливайтесь» вперед, достаточно естественного наклона корпуса. Правильный присед напоминает опускание ягодиц на воображаемый стул. Опустившись в нижнюю точку, сразу же поднимайтесь и выдыхайте воздух из легких. Техника подъема – за счет распрямления ног, а не за счет разгибания спины.\n\n
    </string>


    <string name="str_legs_leg_press">  Шаг 1: Лягте на скамью. Спина должна быть прижата к спинке сиденья, затылок – к подголовнику.\n\n
        Шаг 2: Поставьте стопы на платформу. Способ расположения ног зависит от того, какие участки мышц вы планируете проработать.\n\n
        Шаг 3: Выжмите платформу, толкая ее вверх, и опустите удерживающие рычаги. Не выпрямляйте колени полностью: с одной стороны, это может быть травмоопасно, с другой – будет снижена нагрузка на квадрицепсы.\n\n
        Шаг 4: Во время сгибания бедра постарайтесь опустить платформу как можно ближе к груди, но без отрыва спины и таза от спинки. Также контролируйте, чтобы при опускании платформы колени не сгибались под острым углом. \n\n
    </string>

    <string name="str_tips_warmup">  1) Разминка. Кардио - 3-5 минут легкого бега, велотренажера;
        упражнения на суставы - начиная от шеи и до голеностопов;
        динамическая растяжка тех мышц, над которыми планируешь поработать в основной части тренировки.
    </string>


    <string name="str_tips_hitch">  2) Заминка. Мягкий стретчинг повышает подвижность суставов и эластичность мышц, снижает риск травм и ускоряет восстановление после тренировки. Упражнения на растяжку усиливают кровообращение, поэтому крепатура - боль в мышцах, проходит быстрее. Кроме того, растяжка способствует выработке эндорфинов и обеспечивает ощущения спокойствия и удовлетворения.
    </string>


    <string name="str_tips_change_style">  3) Меняй наргрузку. Не придерживайся слишком долго одной схемы тренировок - организм привыкает к одинаковым нагрузкам. Каждые несколько недель меняй виды тренировок.
    </string>



</resources>